諗到個終極方法

直接將香港人同外國D 奶共狗交換國藉 (或者中國唔想咁7就叫驅逐我地走, 之後開個大灣區全球人才招攬計劃)
我地又可以走, 佢地又可以黎發展大灣區
你又開心我又開心